你班仆街千其唔好搞路軌 阿蛇要答黨鐵過黎架

路軌有事阿蛇就答唔到車 聽日又唔知返唔返到工

一陣阿蛇答車答到反車就唯你地事問

阿蛇又答黨鐵啦

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

唔好意思借個位宣傳吓
唔少中學生淨係知聽日中大有集會
但係唔知中環都有！！！

跪求大家幫手推幫手畀你啲中學生朋友同師弟妹知道吖
好人一世平安
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
Fight for FREEDOM
Stand with HONG KONG
中學生加油
香港人加油

.